# Заголовок проекта

Описание предметной области
Вашей задачей является разработка системы для производственной компании, которая
ежедневно выпускает продукцию в большом объеме, а также реализует ее агентам, которые в
дальнейшем продают эти товары конечным потребителям.
Для понимания объема разработки и планирования архитектуры приложения заказчик разделил
весь проект на несколько подсистем:
• подсистема для хранения информации о продукции,
• подсистема для работы со складом и материалами,
• подсистема для производства,
• подсистема по работе с сотрудниками,
• подсистема по работе с агентами.
Основное задание на разработку
В компании “Черновик” мы занимаемся выпуском бумаги для печати на офисных принтерах.
Несмотря на кажущуюся простоту продукта для его создания нужно хранить разного вида сырьё
(рулоны с бумагой, краски и т.д.). Наше производство непрерывное, поэтому нам очень важно
понимать текущее состояние наших складов материалов, чтобы своевременно заказывать новые
поставки у поставщиков. Для этих целей требуется реализовать небольшую информационную
систему.
Вам предстоит разработать подсистему для работы с материалами нашей компании, которая
должна включать в себя следующий функционал:
• просмотр списка материалов,
• добавление/удаление/редактирование данных

## Начало работы

Скачать файл найти файл с расширение .exe , запустить его , и полетели )

### Необходимые условия

минимальная версия windows 7 , оперативной памяти 1гб , и наличие переферийных устройств


## Авторы

* **Фатеев Данил Ип-318** - *Initial work* - [PurpleBooth](https://github.com/fateevd)


